校訓要加一條

校訓要加一條：

香港警方=香港黑社會
學校不容黑社會
學校不容黑警仔女
黑警仔女不不得進入學校

校規要加一條：
[/red][/size=6][/b][/center]

香港警方=香港黑社會
學校不容黑社會
學校不容黑警仔女
黑警仔女不得進入學校